---
author: krm
created: 2018-09-10
---
![se]
# Sturturen på Scratsch är både scrattch koden men ochså de hjälp medel som sajten har. 

  * Sajten har visa funktioner som behövs för programmet.
  * Själva programmerings miljön har andra.
  * Och sedan har vi själva koden.




